多得樓主 美欺先有咁多haters

多得美欺 樓豬先有咁多haters

唔好咁痴線啦

利申：欣賞朗，反朗迷

大家唔好理樓主 等佢沉